全力打造元朗成為新一代九龍城寨

經過721件事
相信大家都對驚黑勾結冇乜懷疑
置於點解要冒咁大風險
都要出黑社會
因為政府已經冇招可出

出動黑社會目的自然係製造白色恐怖
點知玩過火
本來話淨係打黑衫
點知連普通市民都打埋
民憤倍數增長
本來藍絲嘅都插到啲驚賊反艇

本來黑社會到到都有
但係係地下世界
所有人都知
河水不犯井水
但今次搞到全世界都知
驚賊仲要擺明包庇
加上722戒嚴咁款
就睇得出大家有幾驚
所以小弟覺得可以嚟個順水推舟
將元朗變成新九龍城寨

可能有啲後生嘅唔知係乜
所以講少少

由於香港警察以至香港政府都無權進入，九龍寨城頓成罪惡溫床的貧民區，更有以「三不管地帶」——香港政府不敢管、英國政府不想管、中國政府不能管來形容當地複雜的管轄問題。

1949年中華人民共和國成立後，大批難民從華南地區湧入香港，並聚居於九龍城寨，香港政府最終完全撒手不理，城寨沉淪為三合會活躍地帶（當時香港警隊未設俗稱「O記」的有組織罪案及三合會調查科），成為黃、賭、毒的溫床，最聞名的色情場所、賭檔、鴉片煙館、海洛因館、狗肉食堂等四處林立。1959年，城寨發生了一宗命案，中英兩國政府互相推卸處理刑事案件的責任。此外，由於香港政府並不承認中國醫生的資格，城寨成為了無牌牙醫及中醫診所和冒牌貨販賣點的集中地

1973至1974年，香港政府派出逾3,000名警察強行進入城寨，剷除城寨內的黑社會勢力。城寨後來「絕地逢生」，鋼筋水泥房屋如雨後春筍般建成，非法擴建、違建嚴重，街道狹窄如走廊。居民用水來自8條公家的水管或水井。1980年代初期，城寨的建築由於完全未經都市計畫，導致環境衞生惡劣，而罪案率遠比香港平均數字高得多。

由於九龍城寨是中國的領土，從原則上說是中國在香港境內的外飛地，因此該地設立了一個沒有實際權力的九龍城人民代表大會，意圖跟中國政府靠攏。雖然名義上有中共背景，不過實際上是自治組織，不受中共控制和支配，只是用以強調九龍寨城不是英國殖民地範圍。

打造元朗成為城寨嘅目的

1.變左寨城自然冇人敢入去
大至商場細至普通零售鋪
都會起碼冇一半盈利
私樓嗰啲起碼跌一半
地產商實屌哂鬼去嘈政府
好過我地講一萬句

2.其實香港九龍城寨可以話係世界聞名
係一個法治地區出現咁嘅地方
仲點叫外資放心投資
所以政府一定會拆
等佢地狗咬狗

3.雖然名義上有中共背景，不過實際上是自治組織，不受中共控制和支配

呢樣就係呀爺最驚嘅野
所以林鄭冇得唔理
最壞方向可能要剷哂
屯天元嘅黑勢力

4.要剷黑社會自然要驚賊幫手
黑社會亦會反抗
只怕雙方死傷無數，生靈塗炭

以力打力 借花敬佛

p.s. 以下致睇緊呢個post嘅警察

可能你地唔知自己玩得幾過火
係幾咁無知on9
市民報警你地成個鐘先到
如果白衫拎嘅唔係竹枝木棍
而係牛肉刀
咁嗰幾十個人可能已經死左
你地咁懶懶行證明你地一早知唔會死人
亦證明左你地有關係

因為啲警力去哂港島？
嗰日最多二三千人
你地有三萬人呀
集體放假呀？

999打唔通
市民去警署報警你竟然落閘
話驚人衝擊？
如果市民係出面俾人打
你地係咪都由得佢死？

你地可以做嘅野只有一樣
就係將721嘅白衫全部拉返嚟
告恐怖襲擊
否則件事發得成
你地可能要一次過挑哂全港所有堂口
咁就你諗你喇

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

Push

老實講p牌黎講有質素
可以討論
冇人敢入去一定對任何大小生意樓價一定有影響，政府高調介入，黑警高調拉人
所以呢件事會贏返唔小民意

打你老母造

用埋d 大陸字

打造支那詞語

唔用打造用咩好？
小弟即刻改